【有甜】因為一個巧合，令我辛苦左兩年

到底一個人係點樣可以突然間愛上一個人？又點樣突然間唔愛一個人？

我叫梁芷遙，係一個好普通既女仔，又或者連普通都稱唔上，唔識化妝唔識襯衫唔識打扮，平時出街就咁T shirt牛仔褲就算。當時既我，可能因為係屋邨到長大，對拍拖無乜概念，身邊玩開既朋友都係A0，所以我都無話特別恨拍拖，亦完全無諗過拍拖到底係咩既一回事。結果係我呢20年黎，根本無男仔睇上過我，更加唔好話拍拖。但係，呢個人既出現，徹徹底底地改變左我既諗法，甚至我一部分既人生。

係year 2 sem break既時候，因為放成四五個月假實在太悶，搵工又搵唔到，日日係屋企到做廢青。而咁岩我呀哥岩岩grad又未搵到工，就每日都同我一齊係屋企hea。
「喂八婆，我今晚同人出去食飯呀，你幫我同呀媽講聲。」我呀哥突然同我講。
「下，你又出去食。同邊個呀，又有新女呀？」
無錯，我呀哥係個好受女仔歡迎既人。無計啦，生得夠高大又識打扮，受女仔歡迎係應該既。都唔明點解我地兩兄妹會咁大分別。
「咩呀，識左三日架喇，見岩傾咪出黎食飯。好心你啦，成20歲人都仲A0，快d搵返個啦。拿，咪話我唔教你，試下用呢個app啦，我之前都係呢到識到唔錯既女仔。」佢遞部手機比我睇。
「我先唔要靠呢d app黎識男朋友呀。你快d出去啦」我好快就答左佢。
「車！抵你咁耐都無拖拍」佢講完就行左入廁所gel頭。

「今晚唔返黎訓。」食完晚飯之後，就收到我哥呢個既whatsapp。我簡單覆左佢一句ok之後，諗返佢今日晏晝同我講既野，到底我係咪應該搵返個人陪下自己？我好唔好試下用呀哥教既方法？

我諗左陣，按左入app store，打返今日係呀哥部電話見到個app既名，再按左download既制，簡單註冊左個戶口就開始試下用。我對呢d app根本無任何認識，亂咁按下睇下，亂咁打d野sd比人。「陪我傾下計好無？」我打左一句完全唔吸引既說話就sd左比唔同人。唔知道係因為d人無聊定因為我係女user，好快就有好多人reply我。「靚女想傾乜？」、「傾咩先」、「好呀傾計啦」、「黎啦」。我一時之間唔知應該點做，我只好hea住咁覆個d人。

但係，唯獨是有一個reply我特別留意：「唔得喎，唔想同你傾。」

我好好奇點解呢個人咁得意會咁樣覆我，我簡單問左句：「點解呀？」。呢個人亦好快覆左我：「因為我要訓教～」我心諗，而家先八點幾，有無咁早訓呀？我再sd多句問佢：「咁早？」佢又真係無覆我。之後係個一晚都收到唔同人既reply，唯獨是「佢」真係無覆過我。

「sorry呀，琴晚訓左成晚。岩岩先起身，又要返工喇 5:23am」我一起身就見到呢個message，成五點幾就起身返工，唔怪得咁早訓啦。
「唔緊要，我岩岩起身，而家落去食晏。 11:49am」我好簡單咁覆左佢。
「食咩呀？係呢，你叫咩名幾歲呀？我叫Kenneth呀 24歲。 11:49am」估唔到，佢又再次秒回我。
我當時完全唔知應該要點覆佢，可能係我份人保守，硬係覺得網上識既人都係有d危險。明明當初我既原意係想識朋友，但而家我又卻步。我諗左陣，決定幫自己作一個名。
「我叫Cathy呀，20歲。 12:15pm」
「哈哈，你好呀Cathy。20歲即係仲讀緊書？ 12:16pm」
「係呀，你呢？岩岩grad？ 12:20pm」
「我無讀書好耐喇。細個唔識諗。 12:21pm」
「咁你而家返緊咩工呀？咁早起身既。 12:23pm」
「我做d男人工架哈哈，身邊無乜女仔朋友，所以都係我玩呢個app既原因。係今日公司要我早d返先早左起身，平時我都係8點起身返工架。 12:25pm」

唔知點解，琴晚sd左咁多個message出去，雖然收到好多reply，但淨係keep住傾既就只得佢一個。我都唔明白點解佢好似有種魔力咁令你好想一直同佢傾，好似覺得佢特別岩傾咁。

但係，同時我有諗，玩得呢d app既男仔，十個有9個都係狗公，唔通佢都係其中一個狗公？但睇佢講既野又唔似喎。

唉，唔理喇，難得有個岩傾既咪傾住先囉。

如是者，我同佢傾左成個晏晝。我地乜都講下，佢講下返工，我講下返學，真係好岩嘴形好好傾。
「我放工喇。話時話，你覺唔覺得我地好岩傾。 6:07pm」佢突然咁樣問我。
「覺呀，我都唔知點解。你係咪玩左好耐架喇？識過好多人？ 6:10pm」
「我玩左一年左右啦。識過兩三個。 6:11pm」
「咁你仲繼續玩既？ 6:12pm」
「講真呀，玩得呢d app都係想識返個女朋友，咁既然未識到咪繼續玩囉。哈哈，我咁講完你會唔會嚇親唔再同我傾。 6:15pm」
「傻啦，我明既。 6:16pm」

果然，玩得呢d app既都係溝仔溝女為主，佢會唔會真係對我有興趣先係咁同我傾呢？但佢連我個樣都未知喎，點會對我有興趣呀。

「梁芷遙你咪ff咁多啦，你又唔係生得靚又唔識打扮，學咩人去識男仔，更加唔配有男仔睇上你，就算人地真係睇得上你，你都襯唔起人呀。」我心諗。

冇啦?

一路打緊 但唔知有無人睇緊

推

但係，諗就係咁諗，但行動咪照樣行動。我今日今晚都keep住同佢傾，每日起身出街食飯沖涼訓教都會同對方講聲，當時真係覺得自己好似拍拖咁。

好快，我地就咁傾左成個月。

「我地原來識左成個月喇。 8:21pm」
「係呀，時間過得好快呀可。Cathy呀，不如我地轉用whatsapp啦，好似方便d喎。 8:23pm」

當時我無諗太多，好快就交換左whatsapp，但其實都無乜分別，我地照舊咁每日每夜咁不斷傾計。唯一既唔同就係，佢可以打電話比我。

「Cathy，不如我地傾下電話。想聽下你把聲。」
「下，我把聲好難聽架。」
「唔緊要呀，我唔介意喎。黎啦，打比我啦。」
「唔打呀，都成12點喇，你聽朝仲要返工，快d訓啦。」
「你打比我講完早抖我就訓～」
「唔得唔得唔得！」
「試一次啦，拿，我打比你架喇。」

佢一講完，我就收到佢既來電。部手機一路震，我個心都震埋一份。我好驚，我唔敢聽。我就咁一直揸住部電話，直到佢cut線。

「你做咩唔聽我電話喎。」佢cut左線就即刻問。
「sorry呀。屋企人係到唔太方便講電話，你訓先啦，我聽日再打比你。」
「傻既，你唔方便就同我講呀嘛，等我仲逼左你咁耐。好啦，我訓先啦。Good Night。」

點解呢個人會咁好？連我拒絕佢既要求佢都唔介意，反而會話自己錯。到底佢係對個個都咁好定淨係對我先咁好架。我好亂呀，到底佢對我係點架。

「早晨呀傻，你起身未呀？我返工喇。」第二朝，佢又報道比我知。
「岩岩起左喇。食飯未？」
「岩岩食飽，仲有半個鐘先開工。係呢，琴日有人認承我d咩呢～無記錯既好似係打電話喎」
「唔記得喎～有咩～」我又扮唔記得諗住過到關。

點知，今次佢直接打左過黎。我諗左陣，決定聽呢個電話。

「喂，終於肯我聽你把聲喇？」佢把聲好溫柔好好聽。
「費事比你又話我呀嘛！」
「我邊捨得話你喎，傻瓜。」
「我把聲係咪好難聽呀？」
「唔係呀，我覺得好好聽。我好鍾意。」

估唔到，佢竟然會咁樣同我講。講真，真係有d嚇親。

「講大話！我有野做呀，下次再傾。」出於尷尬同怕醜，我好快cut左佢線。呢個電話只係短短一分鐘，但感覺上我同佢既距離又拉近左。

有左第一次，自然會有下一次。自從個次傾左我地第一個電話之後，我地每日都最少傾返個幾鐘電話先得。每日佢放飯會打比我，放工會打比我，臨訓會打比我。佢就好似每日都係我身邊陪住我咁，佢對我好好，好到有d過份。但同時我又諗，我地仲未知對方既樣。試問有邊個男仔唔睇樣呀，如果比佢知道我咁既樣，佢又會唔會對我咁好呢。我而家到底算唔算呃緊佢。所以，每當佢對我好，我內心就會好過意唔去。

多謝支持

文啊

而家出

「其實，點解一路以黎你都唔問我拎相睇我咩樣既？」我忍唔住問佢。

「哈哈。我有諗過問架，但我驚你會覺得我係個淨睇樣既人。同埋我覺得而家既相處好舒服，我覺得同你好夾好岩傾，你性格又好好，所以樣呢樣野都唔再重要。你知啦，靚女大把呀，但性格好又岩傾既真係好難搵架。不過，如果你想見面我當然ok啦。」佢打左一大段比我。

「你可唔可以話我知，你到底對我既感覺係點？」
「雖然我地都係識左兩個月到，但好似識左好耐咁。唔知點解，我好想再了解你，好想再認識你呢個人。」

「咁你對我有無feel？」
「坦白講，有。我無講出黎，係因為我覺得我地仲未見過面但我就對你有感覺，好似好隨便好兒戲咁。」

估唔到，原來佢真係咁諗。隔左陣，佢再sd左句黎。

「哎呀，好似好白痴咁。講到出口想追你咁，希望你唔好介意。」

追我？連我呢d咁既人都有人追？我聽到個下真係好開心。

「我邊會介意喎。不過我其實有野呃住你。」我盡量抑制住自己既情緒。
「呃住咩？」
「我Cathy呢個名係我自己作，我一路講緊大話呃你。」

我講完之後，好驚佢會嬲我，好驚我地既關係會就咁完結。你問我想唔想完結，我當然唔想，但始終我覺得我應該對佢坦白。

幾時再有

「傻啦，我岩岩先講完要搵到一個岩性格岩嘴形既人係好難架，所以我唔會因為你用第二個名就唔同你傾計架喎。加上你肯同我坦白我應該開心添啦。你話我知你真名好唔好？」
聽到佢咁講，我鬆左一口氣。

「我叫梁芷遙。對唔住。」
「做乜講對唔住呀傻瓜。不如我地見個面呀？睇戲好唔好？」
「我怕醜架。」
「邊個話我唔怕，但都要見架。就今個星期五去睇啦，我放工搵你。拿，約實架啦，無得反口。」佢都講到咁，我都無辦法拒絕。

由我知道我同佢要見面個刻開始，我已經好緊張。我未試過同男仔單獨出街架嘛，加上我又唔識打扮，會唔會影衰佢架。唉，點算好。

最後，我為左呢次既見面，特登去配con，唔再戴個副老土既黑框眼鏡，再去左化妝品鋪是但買左支唇膏同香水，希望見佢既時候個樣唔會太衰。

去到星期五既下晝，諗到就黎要見佢，我真係緊張到爆。
「喂，我放工喇。一齊食個飯再去睇戲？」佢打電話黎同我講。
「下..哦..好呀。」
「哈哈，你係咪好緊張。」
「邊有喎！」我又扮野。

多謝你

我即刻跑去沖涼，再換返平時出街著既黑t短牛，戴對con，搽埋個嘴，再噴一噴香水。我望住鏡入面既自己，真係唔敢想像我會為左一個素未謀面既人而稍微打扮一下。

個日應該係我20年黎最女人既一日。

「嘩，八婆。又戴con又噴香水又搽唇膏喎。做咩呀，去溝仔呀？定已經一齊緊無同我講呀？」我呀哥把口真係好賤。
「關你咩事喎。你咪理我啦。」
「而家有人要就唔要呀哥lu」

我無理佢，望一望鐘，原來搞搞下都搞左大半個鐘，死啦就遲到，唔理喇出去再算。

「我到喇，地鐵站A出口等。我著深藍t，米色褲。」
「我岩岩先出門口呀對唔住…」
「唔緊要呀，你慢慢啦。」
「我盡快！！」

我一踏入地鐵站，我個心跳得勁快。行緊去A出口既時候，離遠見到著深藍t既人係到玩緊電話，我諗應該係佢黎架喇。死啦，離遠睇好似幾好樣咁，我好唔好去搵佢。

糾結左五分鐘，我鼓起勇氣行埋去。

「喂！」我走埋去叫佢。

佢好似有d嚇親。

「你咁快到既。」佢同我講。

第一次見呢個人，同我想像既出入唔大。佢高我一個頭到，個人都好整潔整齊，又有d肉地，睇落好好攬。我地對望左陣，已經令我好尷尬，我個樣係咪太奇怪？

「傻妹，你咁香既。」佢突然咁講，令到個氣氛更尷尬。
「快d行啦，我好肚餓呀。」希望我講呢一句可以打破呢個尷尬既氣氛。

我地一路行，雖然無好似whatsapp咁傾得咁放，但起碼都叫做有d野講。由食飯開始，成個過程都好舒服，好似同緊一個好熟既朋友出街咁，岩先既尷尬氣氛都無晒。

推 好睇

繼續

Btw 想問下樓主係一早作晒再慢慢放
定係一路作一路諗

lm

而家作左6成到 放左4成
要諗返以前d野好痛苦

文呢

Sorry今日出左去成日
夜d出

LM 好睇 快啲出文

食完飯之後，我地一齊行去戲院。佢已經一早買定飛，但係離開場仲有半個鐘，所以我地兩個就直接企係戲院入面等開場。

「原來我地咁岩都係用緊iPhone。」我地突然講起電話既話題。
「係呀，但我係粉紅色，你係黑色～」
「你女仔用粉紅色係襯d既。仲有你係用plus架喎，咁大部。」
「係呀，其實咁大部都有d唔方便。」
「咪係，你隻手咁細，容乜易用用下跌左部機。」
「我隻手邊到細喎！」
我打開手板比佢睇，佢好自然咁放自己隻手落我隻手上面比較個size。

點知，佢突然拖住左我。

我又比佢嚇親，但我無放開，一黎係我反應唔黎，二黎佢隻手又大又有肉，拖住好舒服。

我地一路拖住咁入去睇戲，成程戲都十指緊扣咁拖住睇，去到完場都仲拖住走。
「我送你返屋企啦。」佢係戲院出面同我講。
「咁咪比你知我住邊到囉～」
「咁以後接你送你咪方便d～」
「咁識講野既你～」

我屋企同間戲院距離唔遠，半個鐘都返到去。佢拖住我送到我到屋企樓下，我打算返上樓既時候，佢拉住我話不如傾多陣計先返上去。

Live

岩岩出左！多謝支持

Live左

「有咩想傾先～」我挑皮咁問佢。
「我今日咁突然拖你，你會唔會覺得我太主動…」
「唔會呀..點解咁問。」
「因為..我唔知你會唔會唔鍾意。其實..」
「做咩呀？」
「你肯拖住唔放手係咪代表你應承架喇？」
「咩呀？」

佢無答到我，反而一下將我攬住左。

我果然無估錯，佢真係好好攬，我地兩個攬埋一舊。其實當時係夏天，佢背後出曬汗濕曬。平時我係極度討厭掂到出曬汗既衫既感覺，但個一刻我完全唔覺得難受，加上我聞到佢有噴止汗劑既味，我覺得好好聞。

「Sorry，會唔會嚇親你。」佢稍微鬆開少少問我。
「唔會，我覺得你好好攬。」我再攬實左佢。

因為再攬實左，我feel到佢下面有硬物頂住我。我真係第一次掂到男仔既下面，我好尷尬，唔知繼續攬定放開好。我諗佢都知道自己下面頂到我，佢再一次鬆開少少。

「Sorry，我唔想架。但係…」佢咁樣同我講。
「呢d野都唔係你控制得到既。我明白既。」
「對唔住..好似好無禮貌咁」佢不斷同我道歉。
「傻啦，我真係唔介意喎。」
「不如你合埋眼。」
「做咩呀」
「合左先啦。」
我聽佢講，合埋左眼。

之後，佢錫左落黎。

Lm

好快

發展太快？

第一次見

第一次見就kiss

佢第一次見就咁做都無辦法架

your face your fate
佢係樣衰毒撚你一早報左警啦

係文呀哈利

我嚇到即刻擘大眼同佢講：「喂呀人地初吻黎架。」
「Sorry…你係咪介意」佢又同我道歉。
「係呀，好介意呀，好介意點解我初吻會咁短。」(我而家諗返都唔明點解自己會咁講，可能個刻真係鍾意佢掛 )

佢笑左笑，然後再錫埋黎，錫左好耐。佢嘴唇好軟，原來同人錫既感覺係咁。

「而家仲介唔介意先。」
「算你啦。」我笑得好開心。
我同佢再攬左陣，就各自返屋企。

個次出街之後，我地既關係又親密左。加上因為我放假無野做，好多時我都會出去搵佢食飯接佢放工，差唔多可以日日見咁濟。反而星期六日我多數比佢留係屋企休息，而無乜出去玩。我地之間既感情好穩定，無話鬧過交個d，平平淡淡咁過左一個月。但係，女人硬係要亂諗野。佢一路以黎都無同我確立個關係，無話過我係佢女朋友，但係每次見親面都係拖住手又攬又錫。

D人唔係成日話拖左手就代表一齊左架喇咩？係佢覺得唔需要表白定根本無當我係女朋友？

「你做緊咩呀？星期六放假好悶呀」佢打黎問我。
「我係屋企睇緊戲呀。套戲都唔好睇既。」
「你屋企有無人呀？」
「無呀，爸爸媽媽返工，呀哥出街。」
「我上黎搵你好唔好？」
「可以呀，但上黎有咩做。」
「無呀，想見下你。」

「叮噹！」話咁快佢就上到黎我到。

一入到屋，佢就問：「有咩做好～」
「無呀，一齊睇戲啦。」
「好呀」佢爽快咁答應左。

今次睇戲同平時係戲院無乜分別，佢都係搭住我膊頭，我就挨住佢。佢一路睇，一路用手玩我d頭髮。期間佢都有掃到我個胸，但我以為佢都係唔小心所以無特別話佢。

唔係係咪個個人都覺得「唔反抗＝唔介意」，佢見我無話佢，就開始大膽抽我水。

已出

有喇有喇

快啲出文

加油樓主

留個靚名

網上識開人既我
感覺自己好似男方。

好想知樓主 事後點

快啲寫埋佢

今晚出

點解你地咁鍾意咁對女仔

我飛人係
自己頂唔順佢

對方都好挽留

一齊時係對佢好好果隻
可能咁佢唔捨得

真係好hurt架

幾時寫左

上面見到今晚

希望我記得睇返呢個故。

正皮了

同ex識嘅過程同樓主可以話95%相似 不過無你咁快一嚟就拖攬錫齊哂

加速

未咁快去到個到
多謝支持

我都覺得第一次見就拖攬錫好似有d誇 不過當時唔識拒絕/唔想拒絕

等陣出

等等出

出文未

「摸下佢好唔好。」佢掂住我個胸係我耳邊細細聲講。
我望住佢笑一笑，然後話佢：「咸濕。」
佢見我無特別反抗，就開始係咁摸。由起初輕輕力咁摸，之後開始大力咁揸。
「好軟好大。」佢再係我耳邊講。
我忍唔住細細聲叫左一下。佢見到我咁既樣，就伸隻手入件衫到隔住個bra繼續摸。

正當佢再想伸埋入個bra既時候，唔知叫好彩定唔好彩，我呀哥突然返左黎。我地兩個只可以即刻坐返好繼續睇戲，扮無事發生。之後，套戲既容易我都完全睇唔入腦，我腦入面淨係係到諗如果岩先我呀哥無返到黎，我地會唔會有再進一步行動，我會唔會就咁比左第一次佢。如果咁快比佢，會唔會太隨便。(女人係諗咁多架喇 )

自從呢次有更多既身體接觸之後，我地兩個開始多左講性方面既話題。佢當然有問過我係咪處，我亦好老實咁答佢係。估唔到，原來佢都一樣係。
「但係你以前同你ex唔係一齊左好耐架咩？咁多年都無試過？」
「一齊左三年。佢唔比，話要結左婚先得，我都好尊重佢，最多都係摸下。」
「你又咁忍得既。」
「我想架，但無計啦，佢唔肯呀嘛。」
「咁你都幾錫住佢喎。」
「我出名錫女仔架啦，你睇我而家幾咁錫你。」佢講完攬實我係咁錫。

我個刻真係覺得自己好幸福，原來比人鍾意比人錫既感覺係咁好。即使佢無同我確立男女朋友關係，但有得比人錫又有邊個唔鍾意。我好想佢一直咁樣陪住我，我同佢一齊覺得好開心，好想我地永遠都一齊咁開心。

不過有時有d野，突然有就有，無就無，就好似佢對我既好。

岩岩出左

本來一直都好熱情既佢，突然間變得好冷淡。

「我今日接你放工？之後食飯？」
「唔啦，約左人。」

「聽日睇唔睇戲？」
「攰，想休息。」

「我想去呢間餐廳食呀」
「搵日啦」

「我訓先啦，你都早d訓。Good Night。」
「goodnight.」

「…我係咪阻住你。」
「無」

由以前每日幾百個message去到而家一日十個message都無。
由以前每朝見到佢同我講早晨到而家連我sd早晨比佢都唔覆。
由以前每日最少一個鐘電話到而家一個禮拜都唔打一次電話。
由以前一個星期日日見到而家一個月見一次。

呢d係咪叫冷淡期？咁快就冷淡期？我係咪做錯左d咩？點解佢要咁冷淡？我連點解冷淡既原因都唔知，佢唔講，我唔問，係咪打算一路咁樣落去？我開始覺得好唔開心，每晚諗返起都忍唔住喊，好想佢變返以前咁。但我一路安慰自已佢係因為公司忙先hea我，我亦忍住唔發佢脾氣。

多謝你 唔知有無人睇緊

有

岩岩睇返佢d野 心又痛

我個ex都係咁好仆街 但最後我宜家遇到個一百分男朋友
你打完出黎當留個紀念又好 比自己回憶下又好
放低佢然後就會再遇到岩你既人
絲打加油

我承認我仲留戀佢 即使佢係好賤格
我打出都係想留個紀念
希望打完呢個故可以放低佢

快啲繼續出 live緊

等緊甜呀樓主

今晚出多幾篇？

寫寫下先發覺自己寫甜好差

頭先錫個到以為會加甜
除定褲架啦

第一次見就有甜我都接受唔到

青春係衝動d㗎啦

新讀者

個陣乜都未試過驚架嘛

好睇

推

就係咁，我地冷淡咁拖左大半個月。

「其實，點解你要咁對我。」我終於有日忍唔住問佢。
「咩」佢繼續覆單字。
「點解你咁冷淡。」
「呢排忙，sorry。」
「忙到連覆一句whatsapp既時間都無？」
「我有覆你。」
「係呀，係有覆呀，隔半日覆單字呀嘛」
「我呢排真係好忙。你體諒下好無。」

睇到呢一句，我忍唔住大喊出黎。我無體諒咩？我係咁逼自己唔煩你，都拖拖拉拉左成大半個月我先講，你仲要話我。

我選擇左唔覆佢。而佢，亦都無再搵我。
我地足足24個鐘無搵過對方，係我地識左咁耐以黎第一次隔成日都唔搵對方。
我唔知佢幾時做緊乜野，唔知佢同緊邊個一齊。最後，我都係忍唔住搵左佢。

「你唔打算搵返我？」我好直接咁問佢。
「唔係」
「咁你又唔搵？」
「我真係忙。」
「忙左大半個月都係咁忙？你到底當我係乜。」
「你知架。」
「得啦，你以後唔好搵我。」
「好」

多謝你呀

一出文就無人覆

點會呢bb

我估都估唔到佢會咁直接答我一個好字，佢一路以黎當我係乜，點解人話變就變。接住黎既日子，我幾乎每晚都係喊住咁過，我唔明白點解佢可以突然變成咁。我每日都check住佢whatsapp上線時間，ig有無update，snapchat有無update，每見佢有online有update但都唔搵我，我就忍唔住又喊。我真係好憎我自己點解咁易喊，郁d就喊到死，我真係好廢。

「我好易喊架。」
「哈哈，真係傻瓜黎。以後有咩唔開心唔準收埋係心，要同我講。以後只可以對住我喊。」
「咁你都唔準整喊我喎」
「我邊到捨得呀」

諗返起以前佢同我講既野，我d眼淚又開始流落黎。

我好想搵返佢，但自己又要鬥氣，睇下佢幾時搵返我。我每日都係到等，等佢會搵返我。我每晚都訓唔好，每晚都諗返以前同佢發生既野。成日係到諗，點解我要為左一個「朋友」而流咁多眼淚，值得咩？點解我要承受呢d辛苦，而佢就咁happy？咁樣公平咩？我唔想再喊喇，真係好辛苦。

「八婆，對眼咁腫既。琴晚喊呀？」我呀哥問。
「無呀。我琴晚夜訓呀，好攰。」我呃佢，明明琴晚喊到好勁。

喊下喊下就過左兩個月，我同佢都無再搵大家兩個月，我心入面都開始放低佢，心情都好少粉。

可惜，一d人總係要係你開始忘記佢既時候黎搵你。

咁夜呀

多謝

訓嫁啦 咁岩你出多篇

訓教先 樓豬都早d 休息

想今晚寫埋個故佢 再慢慢出
今晚無野做

晚安

同現任識既過程好似啊
死啦好驚

唔係個個都咁唔好彩遇到壞男人既
比d信心佢 都要比信心自己

冇架邊有好呀
佢中意你咪好囉
你中意佢多啲咯，咁咪take you for granted囉 猶其啲戀愛經驗不足 好似樓主個陣咁天真受埋啲幼稚園級甜言蜜語攻勢 咪gg囉 兩年 我唔想我都要辛苦兩年 想失憶 想忘記所有野 反正全部都係假既

付出好多但得唔到相對既回報真係好唔公平
有時我都有諗過可唔可以失憶等我忘記同佢發生既所有野 但諗返其實同佢一齊都有唔少開心回憶 要我一次過抹走埋開心既回憶我又唔捨得
同埋我都幾相信每個係你生命出現既人都有佢出現既原因 或者佢既出現就係教識我唔好咁傻咁快依賴人

「傻妹。」我收到佢既message。
「做咩？」
「你覺唔覺得我地距離遠左好多。」
「我覺。點解你要咁對我。」
「你信我，我真係忙。我地聽日出街好無？睇戲？」
佢竟然約我，我已經成兩個月無見過呢個人，我好想見佢，所以我即刻答應左。

知道要見一個已經兩個月無聯絡既人，難便都有d緊張，有d擔心會唔會出到去大家無計傾，會唔會好尷尬，會唔會係最後一次見。

一聲不想的離開沒有任何聯絡
但是某日卻又忽然出現 是不是有什麼事情
你是在玩弄我嗎 這能算是愛情嗎
我一天之中會為此混淆12次
就像被玩過一兩次的玩具一樣 我想知道你究竟想要什麼

「好耐無見。」佢見到我講既第一句話。
「係呀，你唔搵我呀嘛。」
「唔好咁啦。我知錯喇。乖，我地去睇戲。」佢講完就拖住我行去戲院。

我忍唔住偷偷地笑。

正皮左

樓主文章好能描繪到人物性格同內心想法，好真實
好文

多謝你
第一次寫文仲驚寫得太差

我地入左場之後，我一如既往咁挨住佢又拖住佢，好似返到以前咁，好幸福。

睇到中途，佢又開始手多。佢開始摸我，係咁周圍摸。我今次都一樣無反抗，比佢係咁摸。

結果，佢愈摸愈過份，伸左入我個bra到摸。

我咁大個女都未試過咁樣比人掂過，但個刻我好傻咁以為既然大家關係都咁close，呢d野都唔需要介意，所以我由得佢隨便摸。佢不斷係到玩我最敏感既兩點，舒服係舒服，但始終係公眾地方，我覺得有d羞恥，所以想縮一縮叫停佢。佢見到我縮，大力揸多下就伸返隻手出黎。

起初我以為佢係知道我唔想係呢到比佢掂，點知佢只係玩夠上半身，想進攻下面。

又咁岩當日我只係著左條短裙，本身係諗住著靚d去見佢，點加而家變左更加方便佢既行動。佢夾硬伸隻手入我條裙到，隔住底褲摸左一摸。

「濕晒喎你。」佢係我耳邊好細聲講左句。
隔左陣，佢再講：「我都硬左。」

我無理到佢，佢就繼續佢既行動。佢隔住底褲咁上下掃我下面，我覺得好痕，但又唔可以出聲阻止佢，我只好捉住佢隻手示意佢停。

「乖，好舒服架。」佢竟然咁同我講。
佢繼續摸，摸左陣佢拉開我條底褲準備摸入去，我真係忍受唔到。

「Sorry，我唔想係呢到。」我再捉住佢隻手講。
佢聽到之後，都即刻縮返隻手。

「傻妹對唔住。」佢講完錫左我一啖。

每次佢一錫我，就算我幾嬲幾唔鍾意都會即刻無事。佢錫完我，我又笑住咁攬實佢。

睇完套戲，簡單食個飯就返左屋企。我地既關係又再一次好返咁，好似又親密返，變返以前一樣。只係，我地而家傾多左好多性方面既話題。

正皮

當時既我只係覺得，性呢樣野只係會同你close既人講。既然佢同得我講，咁即係佢都當我係close既人啦？咁又有咩所謂呢？

我地近乎每日都講性既野，初初只係文字上咁講，去到後期佢有時夜晚會叫我打電話比佢傾呢樣野，再後期佢甚至要我影相比佢。
「不如影比我睇下。」我地傾傾下性，佢突然彈左呢一句。
「下.. 點影？」
「是但影啦，我想睇。」
我個下好聽佢話，係房到拉起自己件t，影左我戴住bra既相比佢，佢好快就睇左。

「好靚，除左佢影好唔好？」
「唔好啦..」
「乖，我覺得好靚。」
我又比佢d甜言蜜語氹到，我拉低個bra，露出兩點，影左張相。影完之後，我實在覺得太尷尬，所以我blur左少少，睇落好似無咁醜怪。Sd出去之後，佢又係好快睇左。

「傻妹做乜整濛佢。影清楚d比我睇好無？」
我無覆到佢，隔左陣，佢sd左張佢下體既相比我。呢次係我人生入面第一次見男仔既下體，我無覺得反感，只係少少尷尬。
「我都比左你睇。到你影喇。」佢再sd多句黎。

我又比佢氹到，影左張毫無遮掩既半裸相比佢。

「好靚。我好鍾意。影埋下面好無？」佢睇完張相咁覆我。

我諗左陣，決定影比佢睇。我仲好記得，我個陣係sd左張著住底褲既相，而我底褲係濕左一大撻。佢好似仲有氹我除埋底褲影，但我唔肯，佢最終都放棄左，就咁完左我地第一次交換呢d相既話題。

好似俾佢食住咁

我明白 係會好想拎返個主導權

下篇應該係成篇文最甜既位
而家打緊結局 一路打一路想喊

絲打加油

利申：紅巴

我會努力下
絲打都要快啲振作返

加油
每日都控制緊自己情緒

好快就開sem喇，我既Year 3生活都開始。其實都無乜大分別，工作量都無話特別多。只係開左sem我可以留係宿舍，唔使係屋企對住我個麻煩呀哥，有返d私人時間。

而我同佢呢，都一直有聯絡，不過講既野就相對無以前咁close。

「你今日有咩做？」我無聊問左佢一句。
「無呀，同朋友周圍行下。你呢？」
「無野做呀，係hall好悶。」
「休息下囉。」
「休息左好耐喇。」
「最多我聽日上黎搵你喇。」
「你上黎有咩做。」
「你明架。」

果然，佢搵我都係為左滿足佢既需求。

第二日佢好早就上左黎。一入房佢就攬實我，我真係好鍾意比佢攬，佢好好攬好舒服。同時，我又feel到佢下面硬左。

「咁快硬左既。」我望住佢下面講。
「見到你呀嘛。」
「車～唔信你」我笑得好開心。

講完之後，佢開始錫左。由錫嘴，一路錫落頸。

「你好香。」佢講左句。

之後佢拉開我件外套，再拉起我件t，露出左粉紅色既bra。我第一次比人咁樣望，我好怕醜，我塊面紅曬。

佢見到我企定定唔出聲又面紅，同我講：「怕醜呀？」
我點點頭，佢笑左笑，就一下推左我落床。
佢不斷咁錫我個胸，我覺得好痕好痕，係張床到不斷郁黎郁去。

錫左一陣，佢拉低左我個bra，完完全全咁露晒成個胸比佢睇。我當時只係覺得好怕醜，真係好怕醜。佢用手指玩下我敏感既兩點，我已經忍唔住叫左出黎。

「嗯…..呀！」
佢突然用嘴錫我兩點，講真我第一下係嚇親多過舒服。佢都好似比我既大嗌嚇親。

「痛呀？」佢問我。
「唔係呀，你繼續啦。」

佢聽完就繼續玩我兩點，又啜下又奶下，我都好舒服咁一直呻吟。雖然我係享受比佢幫我，但我更享受既係我地而家咁親密既接觸。玩到咁上下，佢將我上身既衫除晒，再除埋自己件衫。

去到最慶恰恰果個位live左#
正皮

「下面濕曬未。」佢問我。

我無答佢，都唔知應該點答。佢見我無理佢，佢自己伸隻手入去我下面到摸。今次，佢係直接伸左入底褲入面到摸。佢用手指輕輕力咁摸下粒豆，我已經成個人震曬。咁大個女都未試過咁樣，好敏感。佢見咁我，好似更加挑起左佢性慾，佢一次過除左我條短褲同底褲，我成個下體完全暴露係佢眼前。我即刻用雙手遮住，但佢好快就整開我隻手，再曲起同擘大我雙腳。佢靠近去望我下體，又用手擘開睇下，我就一直訓係到，無比任何反應。我只係覺得好怕醜，好醜怪。

「你下面好靚。好多水。」佢望左好耐。

我都係比唔到反應佢。佢開始用手指幫我，佢用手指係粒豆上面打圈。佢郁得好快，個種感覺唔識形容，只係覺得好舒服，舒服到會頂唔順係咁叫唔好。當然，佢聽到我講唔好都無停，反而加快左咁郁，我真係就快唔得，用力捉實佢手臂，捉得好大力。我一直係到呻吟，再加上我下面既水聲，令佢愈郁愈起勁，我成個人比佢玩到震左震，佢先停。

「你好享受喎，我成隻手都係你d水呀。」佢比隻手我睇。
我好怕醜咁笑左下。
「而家到我享受喇。」佢講完就開始除褲。
我第一次親眼見到男仔下面，原來係咁既樣。佢捉我隻手埋去摸，真係好硬，又硬又熱。不過，我未試過幫男仔，只好上下郁下幫佢。其實我都唔知做得岩唔岩，但我見佢個樣幾享受，我諗佢都舒服掛。

「錫下佢好無。」佢突然問我。
「我未試過。」我咁答佢。
「試下。」
佢訓左係床，我跪係隔離。望左佢下面一陣，就放左入口。可惜，我無任何經驗，可以話係零技巧，含左陣佢就叫我用手算。

「我想插你。」佢又突然咁講。
「…我係處。」
「我都係，但我好想。你好正。」
「唔好啦。我怕。」
「怕咩？」
「怕你唔要我。」
「我唔會呀。傻妹。」佢講完又錫我。

Mola mola

今晚出多兩篇

真人真事？

篇故係樓主經歷？

只可以答你 唔係100%真人真事

可以咁講 但唔係100%

我又返黎啦
等結局

可能因為我太緊張，入少少都嗌到死，搞到佢入極都入唔到，所以佢最後放棄左。我就咁用手幫佢，佢射左好多，射曬落我個身到，再好溫柔咁幫我清潔。

大家都舒服完之後，我地一齊訓係床。我地係到傾計。

「你岩先整到我好舒服。」我好坦白咁同佢講。
「知你啦，成個人震晒。」佢笑笑口講。
「笑咩喎，你夠射好多。」
「最衰都係你囉。你睇下你，咁鬼大咁鬼軟都有既。」佢又渣左我個胸幾下。
「喂呀衰人。」我話佢，但我係笑住咁話。

佢攬住我咁訓，一時又錫下，一時又無啦啦抽下我水，好親密。佢個日係我到過左夜，第二朝我起身個陣佢仲訓緊。我盡量細動作咁起身，唔想嘈醒佢，但因為佢仲係攬緊我訓，我一郁佢就醒。

「咁早起身既？」佢謎謎糊糊咁問我。
「11點喇。唔早架喇。」
「陪我訓多陣。」佢拉返我訓低，再攬實我。

我地訓到下午2點幾先醒，起身沖個涼就出去食飯，之後佢就走左。我返到房，望住張床，回想返琴日發生既野，我又開始亂諗。無錯，我係鍾意個過程，但我係鍾意性呢樣野咩？唔係，我只係鍾意同佢一齊。即使我同佢之間無性，我都一定會好開心。到底佢而家當我係佢邊個？朋友既話唔會上床掛。點解唔可以確確實實比個名份我等我唔使亂諗。

呢兩三日應該會完

樓主見到你呢段,我都好大感觸,我都係無啦啦咁樣冷淡被分手.連死因都唔知係咩,真係好慘

live左
其實我覺得係你唔知自己要愛定性

唉 咁睇睇下 我覺得個男仔失蹤個2個月係有女朋友 之後比人飛 搵樓豬出火

連衰乜野都唔知就走左去

坦白講 我唔可以否認我唔享受性個方面
但我好肯定就算同佢之間無性我都完全無問題
只要係同佢一齊就得
不過再講都無用

點解咁鍾意玩失蹤

我地之後都有keep住見面，只係比以前少，每個月兩三次左右。而且，每次見面既地點永遠都係佢屋企、我宿舍、戲院等等，而見面永遠都係夜晚9-10點呢d條街開始少人既時間。講到咁，係人都知我地每次見面都係為左做個d野，為左滿足大家既需要，應該話係佢既需要。

由開頭出街都會食下飯、傾下計之後先做個樣野，去到後期一開波就做。我就知，我地既關係已經變左質。我地之間再無任何感情，只係得返性，就算有感情都只係我單方面既情。

有次我地又約出黎做壞事。過程都唔多講，黎黎去去都係個d。完事後，佢送我返到屋企樓下。平時一送到佢攬一攬就直接走，但今次我主動攬實左佢，唔比佢走住。

「做咩攬咁實。」佢好似比我既行動嚇親。
「傾下計好無。」我好細聲答佢。
「好呀。」
「你係咪好享受同我搞野？」我好直接。
「係。」
「你每次見我係咪只係為左呢d？」我再問。
「係。」
聽到呢個答覆，我d眼淚即刻湧曬出黎，我忍唔住係佢面前大喊。佢攬住我，我喊到佢件衫都濕左一撻，喊左好耐先肯收聲。

「Sorry。」我終於講到野。
「唔緊要。」
「你係咪從來都無鍾意過我。」
「唔係。你知我岩岩識你個陣已經對你有好感。」
好彩，佢無好絕情咁答我從來無鍾意過我。
「咁你一路以黎當我咩？」我又問。
「你..」
「你唔好答我你知架。我要一個確實答案。答我，你當我係女朋友、朋友定只係sp？」我都估到佢會知我你知架，所以我截停佢，逼佢答我。

出了 我諗聽日可以埋尾

ok

好中意睇呢d故
其實好驚有左性之後會變質 條仔淨係掛住諗呢d野
又驚佢會厭左自己
係咪結婚先有性最好？

多謝絲打

兩睇既 有人會好似你咁樣諗 亦有人會覺得有左性會令大家關係更進一步

幾驚你當我女人

咁又唔會

好好睇 加油

最好喇
不過其實睇你點睇性呢樣野
好似我咁，一直堅持唔要婚前性行為，但拍左4年、開始傾結婚野（雖然係十畫都未有一pit咁傾）不過一講到結婚野 女仔就心軟哂
到依家
我覺得自己咩都冇哂
巴絲都話總有個識愛你既人 值得既人
但問題係，我已經唔完整了，我亦唔敢去接受一個可能真係好好既人，我唔值得

佢諗左一陣，答我：「朋友。」

岩先好唔容易先停到喊既我，聽到呢一句我又再喊過。佢見我喊，佢想攬我，我即刻推開佢。

「我好憎你呀。」我對佢大嗌左呢句就轉身返上樓。

我一入屋就衝入房係咁喊，喊到連我呀哥都知，佢都嚇親問我發生咩事，我一五一十咁講曬佢知。

「梁芷遙你係咪on9架。條仔擺到明係見你無經驗係到氹你上床啦。條仔唔值得你為佢而咁唔開心架喎。衰d咁講，我認我成日flirt女，但我都未試過係未確立男女朋友關係前就上床。你前排成日夜媽媽係房，食飯又唔出聲，第二朝眼腫曬我都知你有唔開心架喇，只係估唔到個原因係條仆街仔姐。忘記佢啦，佢唔值得你為佢而喊架。」
我呀哥一論嘴講曬呢堆野，我就一邊係到喊。我好多謝呀哥咁錫我，睇得出佢係錫我先會講呢番說話。佢行左出去，過一陣佢拎左杯暖水入黎。

「拿，飲埋杯水好訓喇。唔好再喊，比我知你再喊你就知死。」佢將杯水同紙巾遞比我。

我抹乾眼淚，飲埋杯水就準備訓。我呀哥就一直坐係旁邊陪我，唔知係咪因為知道有人陪緊我，我好快訓著，訓到連呀哥走左我都唔知。

由一開始就覺得條仔係厹呃蝦條 啲行為同ex好似 不過要比人呃過先識帶眼識人

有哥哥真好 我都好想有哥哥 有人真係會保護我

嗯 所以都多謝佢

我當時好相信佢係好人

比人玩完先知邊個係最錫自己

希望樓主可以搵到個一百分男朋友

仲未搵到

就快結局

乜有屌到咩？之前唔係話入唔到咩

自己參透下有無比佢食左隻豬

樓豬哥哥好正 想hehe

啱啱追完成個故, 皮已正
樓主加油, 我都用咗唔少時間先擺脫咗上一個嘅影子

推一推

睇到都覺得好厹，點解可以賤到咁

佢好錫女仔

想快啲擺脫佢呀

但係未發生個樣野之前 佢的確好錫我 我個陣真係好開心架

而佢呢，一直都有同我whatsapp既，我地whatsapp既內容就真係同「朋友」無分別，唔會再有曖昧成份，更加無再講性話題。我都覺得咁樣相處係舒服d，起碼唔洗因為佢講既野而唔開心。

自從識左佢之後，我開始會注意下自己既儀容，開始化下妝襯下衫。亦因為咁，係學校入面多左異性朋友，我會同佢地玩得好埋，又成日一大班人食飯去玩，終於有返u life既感覺。當中，有一個男仔硬係對我特別好咁。成日whatsapp搵我，有次見我頹又特登打電話比我陪我傾，有時係hall又會夜媽媽搵我去佢房傾計。而我都覺得同佢相處好舒服，好開心。

「我地聽日去睇戲食飯好唔好？」個男仔約我。

雖然同佢都幾close，但我地從未試過兩個人去校園外既地方。呢次已經唔係第一次約，只係以前約親我我都會推，原因都係得一個。

「如果有第二個男仔約我咁點呀？」
「唔準。你係我架嘛，唔準同第二個一齊。」
「但係人地係咁約喎。」
「唔準呀。我唔想你去。你作個理由推左佢啦。」

我當時好聽佢話，既然佢講到咁唔想，我都無應約，一直推個個男仔。但而家諗返，佢又唔係我邊個，點解我要聽佢話，點解我唔可以同個男仔出街。最後，我同左個男仔出街，亦都無同佢講過。相信就算我講左，佢都唔會介意既，我係佢一個普通朋友呀嘛。

愈想忘記, 有時愈會記起
慢係慢啲, 但將注意力放返喺其他生活細節上面, 時間係會幫到妳沖淡啲嘅
利申: 過咗一年未完全放低, 但好返唔少

仲有兩篇就結局了 聽日完埋佢

我已經每日逼自己做多野 等自己忙d 少d時間諗佢
但點知臨訓前都係忍唔住

絲打 壞男人真係好多，仲要係交友app識番黎既狗公，完全唔值得你為佢唔開心。move on 喇

等結局

樓主加油，一定會有人好好愛你

好似睇緊自己咁

我都咁覺得

個次確定左大家係「朋友」關係既事都過左兩個月，呢兩個月我無見過面。

呢個人好似已經係我心入面無咁重要咁，嬲又嬲過，喊又喊過，結果咪又係咁，我都係人黎，我都好辛苦架，點解要比佢食住喎。

當然，我仲係好想見佢。我忍住唔約佢，睇佢幾時約我，點知又真係比我等到。

佢約得我出黎，都係為個d。

人係犯賤，明知佢係鳩痕先搵返我，但我都要應約，諗返都覺得自己好低賤，同做雞無分別，仲要係免費雞。出到去，同我想像既一樣，都係發生個味野，完事就即刻走。我同個d ptgf有咩分別，出街拖攬錫，仲有性服務添，只不過我無錢收咁解。有時見d人話女人全部都係雞係公廁，講得岩呀，我而家咪係雞囉。

「朋友之間會做呢d野架咩？」有次完事後我問佢。
「唔會。」
「咁你又做？」
「我地大家都想既。」
「到底..你係咪無諗過要同我一齊。」
「係。」
我聽到呢句，我即刻無出聲。

「對唔住。」佢再補一句。
「唔緊要。你鍾意啦。」

唔知點解聽到佢既答覆，我無出聲，亦無喊出黎。可能已經比佢玩過唔少次，已經開始死心，先會咁平淡咁接受左呢個事實。

我都成日咁同自己講 但講就容易 做又邊會咁易做到

我都幾相信每個人都係有個岩既人等緊你 只係遲定早遇見佢

大家都有差唔多既經歷 ？

好傻樓主 雖然我都明白你既感受 第一次係好美好
有時我都好擔心男朋友要左第一次就會不斷想要
未結婚已經對我厭😢

的確係有好多衰男人 但係女仔唔好咁易信人呀樓豬 雖然初戀係盲目

自己仲要繼續攞黎賤

我都相信 樓豬唔好做免費雞

有時都會諗一段關係係咪無性就維繫唔到

信錯左佢
我本身都對網上識人幾避忌 估唔到第一次就識到個咁既人

點解咁講

我都知免費雞真係最最最低賤
當時蠢 乜都聽佢講

而家出埋結局佢定今晚先

樓豬 你依仲係單身？真係咁難忘記一個人咩？

唔係
我覺得拍到長拖同性格有關係多啲
就算有性，都會有厭既一日
要諗其他野昇華大家既感情
前提要咁好遇到好男人又相愛...唉

而家出啦

樓主哥哥好好
諗起我唔開心啊哥都會咁對我就好有感觸
樓主振作

單身
坦白講佢係我心入面仲佔左好一部分 有時覺得我帶住咁樣既心去同另一個人一齊既話 對個個人好似好唔公平

愈黎愈覺得要遇到一個岩自己既好男人係件超級超級難既事

陣間出

呢d先係真正錫自己既人

個次之後，我地再無搵過對方，亦無見過對方。

再過多兩個月，我見佢係ig upload左張相，張相係兩隻手拖埋一齊，佢係女方隻手到tag左個女仔。我個下的而且確係好唔開心，個人即刻灰左。我係ig direct問左佢一句「咁快一齊呀。」，係我兩個月黎第一次搵佢。

但佢睇完無覆我不特至，仲block左我ig。過左陣，我發現佢連whatsapp、facebook、snapchat等等聯絡方法都block曬刪曬。我個刻知道，我同呢個人既故事終於要告一段落。

估唔到去到第二日，佢主動whatsapp返我。

「Sorry。琴日同緊女朋友一齊。佢見到你direct我，問我你係邊個，我答唔到，所以佢要我刪晒你既聯絡。」
「有咁難答咩，咪答我地係朋友。」
「唔係咁好既。」
「一齊左好耐喇？」
「兩個月喇。」
「咁咪幾好，好好錫住人地呀。」
「咁你呢？」
「我乜野？我自己會有分數。」
「..好啦。對唔住。」
「無做錯唔洗對唔住既。」
「我已經對你做過好多錯既野。」
「都過左去，唔好再提喇。」
「Sorry。」
我聽完呢句，我都將佢block左，亦將其他聯絡方法刪曬。我係好唔捨得，但我知道呢個人已經唔值得我去留戀，應該係我唔可以再留戀。我明白既然佢都有另一半，我唔應該去打擾人地，加上我同佢既關係都唔係一般朋友咁簡單，同佢斷絕聯絡都好正常既。

不過講就容易，做就難。

有次咁岩比我發現佢block漏左我telegram，比我見到佢將icon轉左做佢同女朋友既合照。佢地兩個笑得好開心，個女仔好靚，同佢好襯。見到佢而家咁開心，我都無資格再做d咩，只好祝佢幸福快樂。

我再望左陣個icon，笑左笑，就將佢刪左。

呢個人從今就係我生活入面消失。

多謝你。我愛你。

－完－

好似樓豬咁 因為自己鐘意過佢

終於完咗
我一直都無刪過任何野
仲一直keep住

好sad 唔希望係真人真事，睇到心酸

好想屌醒樓豬 係咪真係男人愈壞 女人愈愛

真係仲愛佢？

好賤
從頭到尾，一個名份都無

鍾意一個人永遠會將對方放第一位

我怕我keep住我會留
唔捨得都要忍痛刪曬佢

你當故事咁睇啦

有時諗 如果我係個d溝開仔既姣婆姣西 咁我應該唔會咁難放低
可惜佢偏偏係第一個approach我既異性

愛過，但而家談唔上係愛

睇到你呢句忍唔住喊
由頭到尾我都只係一個幫佢解決性需求既朋友

笑返

好sad 睇住自己好鐘意既人突然變咗人地既男朋友

多謝咁多位睇曬成個故既巴絲
第一次寫故，文筆唔好，純粹寫比自己當個紀念
最後用首歌做結尾

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

愛若能堪稱偉大
再難捱照樣開懷
如令你發現為你而活到失敗
令人不安 我品性壞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志
太沒意思
若自覺這叫痛苦未免過份容易

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙
春秋只轉載要事 如果愛你欠意義
這眼淚無從安置
我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意
想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

係好sad好突然 但我都知再sad都唔會改變到任何野

唔好喊

樓豬 你快d係U到識番過好男仔照顧下你喇，grad 左仲難識到好仔架

你值得更好，努力放低佢向前行啦，因為一個賤男跌倒，總會有個更好既人出現扶番你起身陪你行落去。 是對的終於會碰到:-)

係 我將佢放第一 佢將我為第尾

原來呢個世上真係有咁多呢d事發生 樓主你同我其中一個朋友好相似 好識諗 處於矛盾 好在你識刪佢所有聯絡 加油啊

留戀一定有
但耐咗睇返會覺得好傻

暫時未有著落
好驚a著grad

我盡量唔去諗架喇
有時都幾驚再遇到另一個賤男比人玩

永遠係佢搵到無人好搵先會諗起我 或者鳩痕先諗起我

曾經何時我都有試過咁樣周邊上網識女
有次同時溝兩條女
一個MK妹加一個宅女
畀左頂帽個宅女條仔帶
之後同MK妹出街畀佢發現左
最後我就hurt曬兩個同得返我自己一個

抵你死啦

做人專一啲

樓主又係我 好開心可以睇到樓主個故
好似陪住樓主渡過心路歷程咁
樓主加油 未來肯定搵到更好的

Hello 多謝你呀
有時成日諗今次無左佢就好難再搵第二個 畢竟自己條件唔好

樓主咁大愛做乜撚去到最後都仲要祝福人
你咁樣盞令你自己更加辛苦

不過加油啦

遲咗追完結局 睇到我好心痛 我明嘅當局者迷嘛 但以後真係要帶眼識人啊樓主 今次就當係成長一部分啦⋯
唔好成日覺得自己條件唔好 因為要愛自己 你先會有人愛你 知道未 加油啊

睇下你用邊把尺度架姐 用最完美果把尺度嘅話 條件永遠都唔會好
希望下次見到你出故 係修成正果，紀錄同一個識欣賞你嘅人一齊嘅幸福生活嘅故
加油

當時真係比佢迷住左
我甚至有諗過佢既然搵我都係為性 咁不如直接做sp 起碼我可以見下佢同佢親密下 我都知咁諗係好on9但當時我真係好想佢一直留係到

多謝你 我都想改下自己 外表又好內裡又好

咁多年都未比男仔睇上過都知我有咩問題
所以我覺得佢肯同我叫做親密下我已經覺得好神奇

我都希望係不久將來再寫故既時候係寫一個happy ending既故事 多謝你

樓主又係我啊

終於睇完啦
希望呢個故既完結都可以令你放底呢件事啦

知道係會盲目架 但冇愛得性嘅關係 我諗你唔會快樂
真係要下定決心 唔好再返轉頭
相信條仆街有日得閑又會揾返你
你一定要企硬 會揾到一個你值得愛佢嘅人架！

Keep住進步 增值下自己 仲要俾多d自信自己 自信的女人最吸引

Hello 多謝你睇曬成個故呀
話要即刻放低就唔得架喇 但我會努力

性同愛根本唔可以分開 至少我係咁睇
佢而家有女朋友幫佢解決唔洗搵我啦
就算佢搵 我都唔會再傻架喇

而家開始執執個樣打扮下 同埋想學下新既野
之前做左排義工 打算遲d出去學個新語言
一黎想增值自己 二黎想等自己忙啲唔洗花時間諗佢

我反而想追求純愛
但有時同異性親密啲
例如單獨睇下戲 日日whatsapp
就會好多ff

同鍾意既人做好簡單既野已經可以好開心
佢係唯一一個同我單獨睇戲+曾經長keep whatsapp既人 但已經過去了

但有時對一個人太耐會悶
有啲疲倦
even 我好鐘意佢

唉講起del 我之前都有個女朋友之後佢移民 唔返黎香港個隻 我個時係個機場一個人坐左係到半日，之後我係銀包拎我同佢影既貼紙相就咁放左係機場d坐位到。因為冇勇氣撕爛也冇勇氣留返係銀包到。
我連del 都冇勇氣呀屌

你信唔信佢一散左又會搵方法去搵你

我都好驚將來會比另一半覺得對到嫌

點解唔留返佢 起碼都係一種回憶
唔一定留係銀包呢啲成日見既野 自己收埋係櫃呀枱呀個啲暗角位咪得

你明明清楚佢係賤男，都撞個頭埋去
唔笑你犯賤都唔得

人係犯賤架喇
但起碼而家醒返先

唉年輕 太衝動了 樓豬咁夜仲未訓

其實我同你經歷有啲似，但唔係網上識同都叫一齊咗9個月....佢係騎牛搵馬既，佢一識左咗新女朋友就消失咗，隔咗唔知幾耐先講分手仲叫我唔好煩佢。結果，佢同這個分咗手....就回頭草搵反我！可能早一兩年都會心軟比機會佢再傷害我...但以後都唔會有機會，同諗反轉頭真係笑自己傻，同佢幾咁賤....

訓唔著
諗返啲野又忍唔住喊 明明同自己講過好多次唔準再為佢喊 真係好憎自己郁啲就喊

起碼你都叫有過名分 而我甚麼都沒有
不過佢咁容易就放棄你去搵第二個 就算你肯同返佢一齊 佢都好大機會再一次拋棄你走去搵第二個
而家識諗就得

我都係訓唔到
我仲係好掛住佢 所以一直都唔敢有女朋友 我怕個女仔只係做左佢替身

我果時都有諗呢個問題，都覺得佢地會結婚，咩都諗。但到佢真係搵反你果時，你就明一直期待發生到實現既時候，其實仲辛苦，到時諗仲多，可能仲會同情佢 不過好彩有好朋友支持先心硬
Btw希望你快啲遇到珍惜你既人

訓唔著入左黎睇....
同自己既經歷有啲似
我已經有嘗試過去離開佢唔覆佢唔搵佢
佢自己走番番黎搵我
佢心入面忘記唔到佢個ex, 同我忘記唔到佢一樣。
我都想忘記佢，del哂佢所有社交網站既聯絡。
無奈我地之間太多交集...根本冇可能杜絕...
絲打共勉之

但又有邊個可以做到完完全全放低呀
人點都要move on 多啲出去識下女仔

我自己都做唔到

所以我寧願佢唔好再諗我 就當我同佢無認識過咁 我咁樣應該會好過啲

多謝絲打

點解想忘記佢先
既然都杜絕唔到 咁咪由得佢繼續
你又忘記唔到佢 佢又想搵你 繼續唔好咩

通常安慰人 自己都係賴緊野 同病相連 睇集多啦a夢冷靜下先

好似好仆街咁
但有時想多啲自由時間

望住佢私底下同個女仔好熟（我估佢地應該都有發生關係），但係又唔比名份人地（好似我當年咁），心入裡又忘記唔到ex。

當年佢同個女仔一齊緊，又同我之前有關係，心入面有個ex。結果同個女仔講左分手，但係仲留住人地係身邊直到宜家

我有以朋友角度同佢講過話長痛不如短痛，你放佢走啦。
佢話：我拍拖唔洗你教。分手之後仲有聯絡唔係仲好咩，冇咁痛苦。
我聽完呢句之後即刻講左句屌你老母 係咪痴線架明顯就係你個ex同你斷絕關係做得好過你咁啦 有病

個女仔係妹妹仔，比佢玩左幾年啦，我真係好睇唔過眼，我成日一見到咁就禁唔住自己去話佢一餐...佢又當我耳邊風當我煩 我好辛苦 我都想向前 唔想成日係同一個地邊度轉

樓主唔洗咁注重名份
因為分別只係
用女朋友既名義去食你
同冇比名份咁食你
佢都係為左食你
可能咁樣心甘命抵啲

但諗深一層
就算比名份你
你都可能只係佢其中一個女朋友

永遠教人就叻 自己就做唔到

自由唔係問題 但都唔會變到嫌架

又一個比人玩緊都唔知既女仔
點解要咁對人喎

淨係走出黎呢下已經好難
我都希望我做到

多謝絲打

你咁講都岩既 佢應該從來都無鍾意過我

我啲朋友成日叫我離開佢唔好再留戀

我都有 但真係好難做到

網上識人 為性方面方面男方真係盲目咁衝
我都明...
未試過引誘真係幾大 佢都認佢做錯既
樓主都好好過 當上一堂

好似好幫佢講野悿

開頭對我好好 但最後都係為左呃蝦條

佢搞曬所有野出黎然後講句對唔住就將所有野變做岩咁然後再去左去
我都知佢唔會做到啲咩 但只係覺得佢好似玩完人就算 佢開開心心過日子而我就自己係到頹
到底網上識異性係咪一定係為性

我到而家都唔知 到底佢一開頭對我好係真係因爲對我有好感 定係只係鋪排緊去氹我扑野

樓主您值得更好的 慢慢放低 係U度join多d活動 令自己忙d 可以分心 同埋又可以識多d人 遇到好男仔出pool既機會又會更加大 享受住單身既生活先啦依家 加油加油 已正皮

多謝你
都幾驚再遇到好似佢咁樣既人

死啦我都係大學year3
身邊好多frd都係無咩拍過拖/A0既好女仔
好驚佢地會遇到類似樓豬既經歷

我諗唔會個個都好似我咁唔好彩既
但a0呢啲無經驗既好易比人氹下氹下就乜都信曬人

我覺得交友app呃蝦條係正常 識到正常人真係要好好彩
所以希望佢地唔會有一日忍唔住交友app識仔啦

同埋樓豬之後都小心識人啦 係大學只要放膽參加多d活動 識人真係好易架咋

我起初真係以為咁好彩識到個咁好既男仔 點知
多謝你呀 我都多左去玩 想識多啲人

又唔訓教 樓豬

又訓唔著

今次當買個教訓啦 快d放低佢
但依家唔係sem break咩 有咩玩

我都希望可以快啲放低
係sem break呀 成日周圍約人出街
行街食野hea下都好 前排開始做義工落社區中心同細路老人家玩 雖然有d hea但都幾好玩

你平時幾點訓教

三四點係基本

我近排都係日日失眠到最少3-4點
樓豬咁夜訓但又咁早醒既

正評俾個故

樓主加油振作

樓豬同巴打 我起身了 好似冇訓過咁

夜晚成日訓唔到
要起身返工

你又咁早起身既

我都係訓唔著然後要早起返工

我覺得我再係咁會死 日日訓得三四個鐘就返成日工

樓豬同巴打返咩工

訓晚我就係兩點幾訓唔著睇哂

Hea工 係office無野做

多謝你睇曬個故呀
做咩訓唔著呀

我都係咁 日日起身都好似無訓過咁 朝朝起身都好似就死咁

無錯 知道自己應該要訓但我偏偏訓唔到

依家做緊野都無咩心機 係咁睇緊手機

我都係網上面識我現任
幾個星期一齊左
佢無家可歸 我租屋佢住 一齊住左一個月多

但佢d脾氣好難頂 少少事又話分手 又借其他人激我
哄佢又越來越冇用

昨晚咪又俾佢嬲
佢叫我走架喇
我真係出門口 佢又問：你真係走呀？
訓又唔理我

我怕我頂唔住

望到都頭痛

咁正 咁咪可以訓教

樓主好Q蠢
本來想屌7你
但見你完故個幾句同後感幾深感情
都覺算啦....下次咪咁蠢啦